岩岩拍左一個星期拖，條女好X癲呀!!!!!!!!!!

是咁的，岩岩拍左一星期拖，條女已經問去沙田大會堂定紅棉路好，大家點睇？

分享下最cls女友經歷plz

好似紅棉路好啲

邊度近咪去邊囉 我就會去沙田大會堂

爸打們咁緊火結婚既

你條女真係痴線
紅棉路咁𠹌遠梗係揀沙田大會堂喇

咁你係咪唔想丫

屯門啦

沙田好啦，過海咁blue blood

好似朱千雪嘅話咁梗係去馬啦 仲要咁主動

樓豬小心應對啊 啲女好蠱惑 咁樣問係試你有無諗過將來

之後下次嘈交就會拎埋出黎講

梗係想啦bb

agger

此post已完thanks bro

但係一個星期咋喎, 都未知性格啱唔啱啦~

睇黎你條女好恨嫁喎~ 接近30?

Detail

我23 佢21 炸

分咗手？

好快會問
番工掛唔掛住我阿
食飯掛唔掛住我阿
係屋企掛唔掛住我阿
屙緊企掛唔掛住我阿

全中呀但我okay （真心mode)

快啲啦，過多個月見肚果時好肉酸架

冇啦傻的嗎 （hi auntie 佢睇緊呀）

分左手？

呢種女人好痴線 樓主小心啲

點解淨係睇你地個名都會閃親

你答佢睇戲當然機場好😂
#派膠

煩就送俾我啦！

係咪中出左？

拍拖一星期：我有左

恭喜樓豬

索性問翻條女 “諗咁長遠，咁你想去紅磡殯儀館定世界殯儀館“

個晚診完第二日就話有左

我屌你老母呀 人手filter
咁多個回覆都冇人屌？

咪制呀
而啲女好麻煩
我過來人 好明白
兩個月都未有說見家長

係街度d人笑9我地炸🤦🏻‍♂️

你應答佢，拉斯維加斯/馬爾代夫/愛琴海

做咩姐你

睇你地住邊囉, 盡量都唔好過海啦

柒到冇眼睇

得萬國同世界冇紅磡

準備做爸爸啦，有機會記得驗埋DNA…

世界賓儀館

問下你姐無事嘅

緊係沙田大會堂啦，近新城市

早餐食左咩做咩唔話我知？
lunch食左咩做咩唔話我知？
晚飯食左咩做咩唔話我知？
放假無出街做咩唔話我知？

埋單

再唔快手啲
會見肚